山神同左勇武派割蓆了

有冇英文

ig 個translation

垃圾A山切士

覺得和平表達訴求成功爭取到目的個班人
平時係咪唔洗做野都有人比飯佢食有錢佢洗既人黎? 拎開綜援定富二代?
呀係wo 山狗係曼撚洗踢咩 照有糧出
依家斷鳩埋腳 係國米又係白袋糧
我屌你老母啦山狗

離地藍絲

山狗冇接受高等教育 撚識政治咩

去彈琴啦

山狗係鋼琴家

仲係演員